夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

失眠點算好

飲水

沖完涼突然間好眼訓
係廳度瞓左兩個幾鐘
宜家係床度眼光光

頭痛到瞓唔到

個腦係咁係到諗緊我鍾意個男仔又同個姣西傾計

訓唔著

想奶
訓唔到

往事只能回味